[ps4 fifa18] 有無人打online friendly

誠邀各路好手

有呀你有冇tg group 之類可以join黎約戰?

psn?